notebook壞左JJ插沙求問

我部華碩成七千蚊買番黎
hea用左半年
星期日個日想開機執下文件
開左唔夠三秒刷一聲跳左掣
開頭以為冇電
之後叉叉佢
發現佢個叉燈唔著
開機燈仲砍下砍下
拿左落電腦舖問
佢今日打黎同我講話係燒底板
心諗真係有咁化學咁易壞咩

想問下大家覺得係咪真係關底板事
同埋如果壞底板要幾多錢整
利申有野用完唔記得刪變左待命
唔知關唔關事

早排有朋友問我買咩notebook, 返學好？
我會話 唔好買Asus就得

華碩真係咁雞咩

我個部暫時粗用2年都冇出過問題喎 如果係講燒底版呢啲

我有時唔記得刪電腦 唔知關唔關事
但都冇理由半年收皮下話

你自已都係受害者，點解仲要問

冇保養咩
19電腦舖乜都話燒底板la

有保養
但係老豆扔左張單

照去問下囉

香港啲鋪頭應唔夠班整手提電腦，如果保養期內要收錢，試下去華強北賽格廣場，幾層樓都係整手提電郵。我部dell xps13過保，dell話要換底板，起嗎4,5 千。北上先講百蚊，佢哋真係修理底板，唔係換底板。問過要換都係千幾人仔。

我部腦已經拿左落樓下整啦

我拿左落樓下整
等緊報價

華碩真係出哂名
平少少 但係勁快壞

都唔平 七千幾蚊

你問下樓下要整幾耐，佢哋都好大可能攞上華強北整親眼見過

佢話仲check緊
部腦仲係舖頭
放心

我意思係報完價後，你ok後佢哋會攞上去整。無問題嘅，上面啲高手同料先多同齊。香港市場太細。

咁我都安落d
佢唔好偷偷地幫我換左d零件就得